點解連登咁多fake news/標題黨？

講嘢冇source，或者個標題/內容同個source不乎，但仍然有好多盲毛一見到啲啱自己聽嘅嘢就當晒係真。

仲衰過文匯大公

因為啲人只睇個標題就當真

因為